大學conditional offer留位

過唔到大學個condition係咪可以退番留位費

是

Be strong

係

謝謝大家

而家已經知meet唔到?
聽過有人meet唔到,不過只係差少少
結果親自去u度求情,最後都獲酌情處理

9成9咁

其實meet 唔到好少事，邊間咩科？

好少事咩 meet唔到就入唔到 如果唔係要個condition黎做咩

上年meet 唔到，sd 封email講返就無事，信不信由你

差少少都有轉機嘅

will try

唔記得講返，我係poly hd 自己友

黎緊cu都應該要求情

封email 大約要點講 巴打差幾多meet到condition

慘得過驚有一科會fail之後grad唔到asso

我明 仲要有offer

9月前pass返會唔會冇offer

好似可以的